Q&A 
  Q:  在Windows 2008下,软件停止工作
  A:  请务必在运行Oem7之前关闭数据执行保护（由于2008为服务器，系统安全默认开启了DEP数据执行保护），计算机-右键属性-高级系统设置-高级-性能-设置-数据执行保护-仅为基本Windows程序和服务启用DEP，激活完毕后关闭该选项即可。

  Q：无法激活，点击导入密钥后出现错误: 0xC004F050/0xC004F014 软件授权服务报告产品密钥无效
  A：使用了替换法激活，请还原tokens.dat文件(C:\Windows\ServiceProfiles\NetworkService\AppData\Roaming\Microsoft
\SoftwareProtectionPlatform)或者重新安装系统
  网友建议:如果用替换法激活过的，再用OEM7激活会提示错误。可以先用命令SFC /SCANNOW 扫描并修复系统文件，重启后就可以用OEM7激活

  Q:  这个激活会写入主板 bios 吗？会破坏原来主板 bios 吗？
  A:  oem7为模拟激活，保护主板安全和系统完整性

  Q:  激活那里的显示总有几秒钟为ID不可用，大概2秒后变为windows已顺利激活。请问这个正常吗？
  A:  正常，根据不同配置和处理速度，系统需要一些时间计算激活

  Q:  在30天试用期过后激活，激活后第一次进入系统会提示没激活
  A:  请放心，此时其实已经激活，右键计算机属性即可查看，重新启动就会发现正常了，黑色桌面背景需要手动修改。所谓的换一个激活软件就能激活是因为你重新启动了,所以,没必要换激活软件,建议使用Oem7.

  Q:  出现黑屏无法激活。
  A:  首先确认是不是关闭了软件保护服务，如果关闭了，Windows将变为副本；确定没有关闭软件保护服务，请打开Oem7更换一种品牌，重新激活即可。

  Q:  华硕某型号激活后风扇不转
  A:  进入BIOS,把风扇转速自动调节禁用(Cpu fan speed)

  Q:  极少极少一部分电脑操作后无法进入系统。
  A:  放心，重新启动狂按F5，选择1，进入系统运行激活卸载即可

如有问题，请到官方地址查看Q&A,确定不是已知问题后提问http://www.pccppc.com/show.php?tid=253